其实點解香港人會好憎Spoon Chan 呢種KOL？

我覺得係人都會犯錯
但係比起人地會犯錯但自己本身有一技之長或者有真實力上位都好似唔會俾人chur住一單scandal
但係果個Spoon 真係因為佢呃人有錯在先
同埋佢人品都一直麻麻又冇真本事先會去到依家呢個下場俾人鬧
就好似呀嬌咁 ....至今比人諗起得一句天真嬌 唔好話人地唔放過你呀

冇睇你講啲咩，純粹入嚟同你講聲屌你老母
THXXXXXXXXX

一位spoon的follower心碎了

btw你冇老母

其实

如果所有願意努力學習廣東話（即便不完美）所有關注香港發生的事 願意了解這裡的同齡人都在了解什麼 的你們口中‘內地人’都還是被人罵我無話可說 還有 我其實一直聽得明但不敢開口講廣東話的原因 就是因為不想被莫名白眼 即使不是你們想的藍絲 無腦 五毛 小粉紅 你們很生氣中共打壓廣東話 廣東文化 真正喜歡他的人又被你們白眼 被你們罵 遊行裡面不敢張口喊口號 出街都有去卻只敢偷偷躲在旁邊怕被人認出的感覺只有經歷過卻還是覺得善惡大過歧視的人才懂。認真，希望你們都懂。

我建議你學埋用標點
同埋適當既隔行

至於點解一直追擊住spoon
唔關歧視唔歧視既事
而係職業操守既問題

認真，希望你都懂。

不用標點上網的人大有人在 不用為了說人而說人 我不是來此做編輯的也不是連登資深玩家 更沒有逼人看我的po 最後我沒替spoon講話關於他我一點沒提到歧視 歧視是我針對上一層的回覆問題

認真 希望你搞清楚再針對

同你好難溝通 比建議你又話我針對

你篇篇essay式comment唔分段落又唔落標點
睇得真心辛苦

呀撈鬆 雖然你識睇中文 但閱讀能力有待改善

認真 希望你睇清楚再回覆

算啦 睇你都唔會聽
就咁

另外 我覺得你應該不是在吹水台找到我的po 而是看了其他人在spoon貼的回收因為好奇起底進來 但你發現不能q我打錯字這件事立馬改成q我沒標點 而不是關注我討論的問題本身 這個起底的動作就變得耐人尋味了不是嗎

唉 你表達已經有問題
是問又點關注你討論呀？

知唔知乜野叫入鄉隨俗呀
最基本標點 分行 繁體字你都未做到呀
更加唔好話你打書面語1999咁

再者 我點搵到你個po
真係唔關你事 亦都唔係你諗咁
別把自己看得那麼高
你令人失去同你討論既意慾

既然你想學廣東話
檢討下點解你開po搵人討論
諗下我講左乜先啦

而家除左我無人願意覆你先啦
回埋呢次我都廢事再回你
出面大把精彩既po 無謂再我既浪費時間

等等 ！ 你該不會是 我本地同學們口中那個 從他們中學到工作一直在連登活躍那個看到人家錯字/語病一定要糾正的帳號吧？！？！ 就是和蕭別離齊名常出現帳號 的
連登著名錯字警察？？ 失敬失敬 今天受教了 開po一次見引出本尊也值了 久仰大名 以後我寫字一定注意
btw我朋友們都猜妳是中文老師 請問你是嗎 不知道方不方便解答他們中學至今的疑惑？

你個名
好update下

hi 中国人

Hi 香港最low的一類人 Hi 破壞香港形象的人

返大灣區啦 死賤種上連登做乜春

香港人唔中意騙子嘛